覺唔覺承認自己平庸比all in 炒妖股需要更多勇氣

其實只要voo +20~30% arkk就好有可能跑贏大市同時風險亦都唔會太過高，邊洗喺度日日睇住個國債息率又要睇投票又要盛。早啲瞓覺個人都精神啲。

但係自己永遠覺得自己非常special，算唔算人性嘅缺點

true

諗住回完之後入貨del app

其實做個平庸嘅投資者雖然唔可以後生就財自
但係只要冇世界大戰級數嘅危機出現，已經可以屋企人過一個唔錯嘅退休生活。應該擺多啲時間投資自己至啱

嘗試戒甩睇牛牛
屌你老味牛牛真係太好用
討論區又搞笑，搞到上咗癮

絲打，我玩gme同tsla玩到後悔了，依家輸剩50%本，入咩好

Brk

voo +20~30% arkk

冇左一半本唔休息？

有無入埋discord

想慢慢賺返

arkk最近好危喎

我入左d udow

20~30% arkk lor
not all in

岩岩大棍走左?
利申 冇買

自己既錢交俾人決定抵你輸

唉，太多一夜暴富故事沖昏頭腦
其實過去10年qqq+voo組合都差唔多最少升咗兩三倍
人總是貪心

因為只有極少數人肯慢慢變富
講緊起碼7至10年

啱，10年qqq複利計已經六倍

係 出出入入可能仲衰過voo+qqq 留返時間訓覺好過

傻散心態

根本唔洗多，百幾萬擺十年已經財自

啱呀

時間值先係唯一贏到大戶既投資，但呢度個個怕輸時間值

tsla跌落5xx就應該all in all 孖

大戶基本上得一年定輸贏
散戶拉長去鬥係win硬
不過因為大部份人起點比大戶低
所以一定要博

你啱，大起大落得個吉

算自己都係咁
依家斬左手指戒賭

上年太好景 沖昏頭腦

理論上100% VOO應該會好過溝3成ARK，因為長遠黎講大盤必勝

咁科技股點都跑贏voo 入邊嗰啲製造業
Qqq 回報都多過voo 啦
一樣溝少少差唔多就OK啦

連登講呢d
成班都股神黎㗎啦

Covered call spy綜合回報會少咗

一開始都覺得每日執小小。加埋日頭番份hea工已經好正

點知同好多人一樣比莊家完美控制
經常高買低賣。人到30都係得十靚萬身家。應該點好。

想每個月買brkb qqq s&p500 之類算

唔明，巴打可唔可以解釋吓
我淨係上網睇covered call spy etf 綜合回報係小過就咁買spy

簡單講係你買1股spy 可以買到多過1股既野
唔講太多 你自己搵下youtube

好嘅唔該晒

一半定期一半入市？

all in 炒妖股，一係做英雄一係做契弟，平庸真係難接受

所以咪要更多勇氣

定期睇過。1年先得0.3% 息

但係好多人

一係本太少
一係已經無咩時間

唔加大風險好難財務自由

其實做個平庸嘅投資者雖然唔可以後生就財自
但係只要冇世界大戰級數嘅危機出現，已經可以屋企人過一個唔錯嘅退休生活。

但係成功既人，九成係逐個平庸既step砌出黎

因為平庸先會要搵個咁既機會
然後又覺得人地都係平庸唔係特別過自己
點解佢中10倍股我唔中得
講真俾我有第1桶金
都可以學人講技巧同分散投資啦